呢個世代點解共產黨仲要殘害整個世界？？

屌你老母！！乜撚人類基本自由都冇，仲生存嚟做乜？